# Шлюз от RuDEX

RuDEX предоставляет сервис шлюза, построенный на бирже DxpChain. Сервис шлюза отвечает за ввод и вывод криптовалют с биржи DxpChain. Он поддерживает обширный список популярных активов. Вы легко можете определить, какие из них поддерживает RuDEX, так как они обладают префиксом вида RUDEX.*. Например, RUDEX.BTC, RUDEX.EOS, RUDEX.USDT, RUDEX.GOLOS и т.п.

## Веб-сайт

[market.rudex.org](https://market.rudex.org)

## Публичный аудит шлюза:

- [Аудит](https://audit.rudex.org/)

## Поддержка

- [Cоглашение об оказании услуг шлюза](https://rudex.freshdesk.com/support/solutions/articles/35000138247-cоглашение-об-оказании-услуг-шлюза)
- [Открыть тикет](https://rudex.freshdesk.com)
- [Telegram Чат](https://t.me/DxpChainDEX_RU)
